分化撚 失敗撚 又出動！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

唔想咁就加入水軍！

Up

推

記往，只有一個敵人，三個要求

不篤灰
不割蓆

希望大家會從長計議、包圍禮賓府又好乜都好，一影響民生d人就會反，咪撚再佔路

利申：同左堆琴日有去遊行既中年同事傾計，佢地都對佔路極反感

push

就算大家唔同意見都好
但撤退返行人路又好點都好
都唔係失敗，抗爭方法有好多條路

究竟而家可以做啲咩？
立法會又唔開會沖都冇用
但係又冇理由俾佢咁不了了之

班友又出動

push!!!

兄弟唔好分化

一齊進擊 一齊撤退 一齊成功 一齊休息
停止分化 搞清楚主要敵人！！

正撚樣呀

見呢啲post 負皮出返去由佢沉底啦

而家係想重覆雨革無了期佔路？到底做緊乜

三毛潛完一個星期水 開始蒲頭

Push

推！！

pish